日本將香港旅遊警示升級為2級

會唔會真係今個星期之內開始封香港關?

2級即係點

如非必要 不要前往

6日前已經升咗

日本提升中港澳旅遊警示 明起禁新型冠狀病毒患者入境
立場報道2020/1/31 — 15:58

日本外務省提升對除湖北省以外的中國全部地區包括香港、澳門發旅遊警示，由四級制的第一級上調到第二級，呼籲如非必要，不要前往旅遊。日本首相安倍晉三說，因應世衛將新型冠狀病毒疫情，定為「國際突發公共衛生緊急事件」，進一步擴大對中國的旅遊警示。

SORRY, 誤會左

樓主指上星期五升完
隔一星期再升掛